假救護車 睇路

天水圍
假救護車A242！小心！

上緊中大
快傳啊!!! 唔想手足變浮屍快傳啊~!!!
am4443係假救護車
am4443係假救護車
am4443係假救護車

以下係假校巴
最少6架 全車都係口罩扮示威者
請傳開叫學生小心!

1721 #大學站 停車
Uz7425 灰色Honda
Ur4357 藍灰萬事得
Vp4735 深藍 萬事得
PC 4766
全便衣狗 帶口罩 大學站停車

#中大 吐露港，近大埔南出口
UR7325
NA6183
UJ5467

1737 赤泥坪巴士站 假校巴 TR5476 白色現代私家車

#自行判斷